想問下如果共和黨洲告嬴左,侵當選,咁藍色州分會唔會反檯

而家個個都話如果今次判紅州輸,紅州就好大可能反檯,咁相反藍州輸呢?好似點睇美國都會內戰,起馬黎次CIVIL COLD WAR先,我D美股係咪要先抽返起做CASH先

可以反
你有心打內戰都得
但侵侵win既係美國85%既土地
拜登只有15%土地

明眼人都睇得出其實比盡晒兩邊最多都係64開(人數黎講)左膠仲有DEEP STATE,有錢有財力聯埋中共夾鳩你,唔洗問啊貴美國如果內中共一定最撚開心唔會比佢完

會

今鋪中共好撚開心。前排連登仲吹到習近平好大壓力

會，响自己洲搶野報復

反檯都無用啦 睇軍方支持邊面only

呢個真
難以想像BLM、Antifa呢d欺善怕惡嘅契弟，夠薑同德州牛仔、proud boy 打

正確, 最好封埋佢城, 等D BLM ANTIFA 搶多D野先, 等你地咁撚攬D左膠拿

加州獨立

我都係咁講，即刻加州同紐約暴動

有錢既地方最多咪請人打你慌佢自己出手咩，你可以請到幾多姐，如果有證據證明有組織性即刻拉得啦

州邊有軍力內戰啫
軍隊又有制衡

最多咪啲人出街搶下野燒下車

加洲第一時間獨立

戰勝滲透戰、重建美國牛仔精神
踢走左癌，修復deep state 賣美既傷口

果班ＢＬＭ著撚哂裝都唔夠侵粉打就知內戰起上黎邊班人嬴啦

大湖區啲城市

可能結果係點都是但一邊反枱

唔會
左膠得把口同蝦老弱婦孺就得
你叫佢同軍佬玩

咁即係認同武力, 大於民主啦? 咁香港行POLICE STATE, 你應該贊同?

定係企你果邊既話, 武力就OK, 企對家就唔OK?

BLM同Antifal都無撚晒啦 打乜鳩
左膠要大愛包容

到而家都仲未明?呢個世界個個都自己利益/角度出發,睇真D係冇絕對對錯

我明呀, 明香港人點解今時今日咁鍾意TRUMP, 因為可以幫手對付中共丫嘛, 但在於美國人立場, 我又明佢地點解唔一定要投TRUMP喎

所以我睇法都係先尊重美國人意願, 尊重民主制度, 之後先再從自己身為香港人既角度去睇今次大選

打完內戰如果紅贏
就會全力打中共
你放心

係就快啲
昭昭天命
左膠死期到啦

問過proud Boys 同Oath Keepers未

2016年侵贏嗰陣夠話要獨立啦，獨咗未

如果你尊重我哋美國人意願，咁就要尊重我哋嘅憲法畀我哋享有用武器去保護自己國家嘅權力

侵侵有軍權

尊重, 我都尊重法律添, 如果亂用暴力應該受法律制裁, right?

反檯咪無疫苗囉
你睇下New York

美國憲法高於其他法律

法律唔可以凌駕於憲法之上，完全支持執行憲法規定

就算去到paramilitary grade
都係一架 drone嘅功夫

一句講晒,美股應唔應清清倉先

武裝人員大多撐侵

清咩嘢
一球隊落去啦

搞清楚呀大哥 依家係制度有問題
唔通你用愛與和平爭取公平公義？

會都唔出奇
但問題係有咩人會幫佢地先

依家明顯軍方支持trump
Joe joe拎咩黎反
用BLM同antifa

好多連登仔其實唔知自己內心係左膠

Trump得票率高到離譜有晒民意
就算投拜登。有部份都係想公平選舉
剩低班左膠 可能佔果15%
佢地有乜本事？等收皮
Trump除左民兵，仲有軍隊

好多人唔明我哋美國憲法精神同制度，其實連我哋好多美國人本身都未必明

TRUMP透過選舉嬴 = 制度無問題
BIDEN透過選舉嬴 = 制度有問題, 要用暴力解決

俾我見到既就係咁既邏輯

FBI+CIA

無問題, 一樣尊重, 你咪拎槍出街射下D左膠囉, 睇下邊樣高於邊樣

因為你盲 趕晒班監票走再係枱底拎兩個票箱
你都覺得冇問題啦

人口呢

如果你同對家捉棋
你一次行一步
而對家一次行兩步

如果裁決認為一次行兩步
咁你認唔認為公平
你仲同唔同佢再講遊戲規則

咁咪等美國果邊查囉, 我都覺得有問題, 冷靜D先
但ALLIN哂去TRUMP都唔係明智既選擇
不過你要一廂情願都無法

情況等於4年前, 邊個估到TRUMP反共咁強硬

只有加州沿岸大城市支持民主黨, 內陸加州既County都係共和黨

藍州咁小 打佢老母咩 仲要左膠黎 手無博雞之力

牛仔 proud boy 有為國捐軀既精神，班BLM有條撚咩！凈係識為自己爭取利益姐麻

本身我哋就有Militia Act規定

美國分裂都似

happy looting

FBI CIA FAANG hollywood wallstreet 中共 左膠

出術出到穿哂崩叫尊重民主制度

好似三國志咁

萬一咁都翻盤
Burn loot murder 班暴民點會唔黎多次
但係會走去搶番大城市果d
或者值錢既LV iPhone 呢d

定，唔會

有冇諗過兩邊都係想拖過12月14號 選舉人唔投票住 等參眾兩院自己解決 1月先投 跟翻制度行咪完美落幕囉咁易打咩 你估個個似柒婆 火上加油既高手

內戰:美股GOGOGO??

善用起底功能

你覺得選舉舞弊冇問題？

打仗而家仲睇人口架咩二千年前就係既

有問題呀, 咪查囉, 我都想TRUMP嬴架喎, 不過唔排除拜登都有機會嬴, 同埋的確拜登都有唔少美國人支持, 一邊話想要民主, 但又尊重民主咩? 你地淨係想要自己想要既結果, RIGHT?

Biden好似得Antifa班友...BLM 都唔知係唔係佢果邊既

state邊有軍隊
而家軍隊撐侵

獨立囉 又停電又負責 大公司又出逃

雖然我覺得大法官都係人 唔想搞咁多野

可以，不過佢地要有理據
本身佢地都諗住推trump 落台，但失敗
而家trump 有理據但不斷俾人射波俾人
話違憲過期又成，變左而家民眾上晒街
其實民主講到尾民為主，如果人民覺得你鳩up 鳩判要反你
咁其實政府都玩完
始終人地係美國

最大問題法院唔夠膽接
話過期申請
但實際上未開波已經話有問題，但又話未開波無證據
而家搞到州告州無得避
請搞清楚時間線
雖然都知你唔係跟開事件線
btw 唔洗回我，廢事浪費時間